[telegram]狼人game 35個廢村

大家好
我地係[35個廢村]狼人谷
悶悶地一齊入黎玩狼人game啦
新手老手都歡迎加入
最緊要玩得開心又放鬆
可能係最多active會員既狼人谷
24小時陪你玩同吹水
一齊黎玩啦

涼風輕輕推

送像暖透我的心？